★有冇人知孫中山入HKU 時要不要參加OCamp?

當時好似冇女

孫中山專食蘿莉
入U D女唔岩佢

文獻有冇記載？

要，仲要 dem cheers

都算係hku

好似話全班得2條友？

好似全班只得幾個人

獸父有冇食組仔

有女靚過佢先算

too old

第一屆OCamp創辦人是誰？

有冇鵰像？

仲要全male

你以為ocamp d傳統點嚟?多得孫生

咁肯定係d元祖級人士搞，又唔係呢十年才有

因為古時U缺女，所以搞？

可以將劍擊發揚光大

第二屆OCAMP 組爸合照

玩乜？

毛筆撩jer?

豆腐爸爸

5條毒撚出街dem beat博盡

聽講有問答比賽

驅除韃虜 恢復中華
個beat係dum地dum地拍手 dum地dum地拍手

輸左受罰

畢業唔可以係香港執業

失業所以去搞革命

唯有走咗去澳門行醫
最後轉行車大炮

當年係我組爸，想知再講

由組爸到國父，你哋以為佢玩得咁少

佢ocamp見d女知書識禮又yo
就討厭原來果個
後來鍾意宋慶齡

鐵拳無敵孫中山

佢入既中央醫科書院係而家既能仁渣

依家港大醫 想識人都要o camp

果時點會無

如果當年有連登,咁國父一定係連登仔.

因為佢講過”支那人皆廢物也，唯吾獨豪。吾乃支那之救世主也，凡服從吾命者來矣！”

唔睇咸書唔睇咸帶

係咪要dem革命beat?

孫中山去西環青樓搵組媽

第二屆OCAMP 組爸兼組員合照

孫逸大仙

第一屆fm 邊有ocamp

聽人講國父隻豬好似比獸母秋瑾食左

羅莉控

happy corner

古巨基都有玩

以前孫中山玩black magic 好勁

好似知識+李露媚

玩一組變玩一國

聽講佢dem beat 最勁

有古巨基

新仔仲唔叫聲大寇父？

將fb icon假相都唔知呃過幾多女

係因為ocamp缺女先收女生

而秋瑾隻豬又俾周樹人食咗

石塘咀

誓言幻作煙雲字

係咪佢當年喺main拉前地發明咗dem beat
所以嗰度改名做中山廣場紀念佢

講完好有感覺

見wiki話佢讀完中學就去廣州讀左一排先入番hku
咁算唔算後門狗

當年廣州嘅LingU應該出名過KongU
佢成績應該好差

當年根本西醫學院係新開無人報讀

D人多數係睇漢醫, 唔信西醫

原來lingU.先係真一大

佢讀西醫書院 嗰陣未有HKU

Ocamp識佢 條友喺美國讀過幾年中學 扮曬abc 跟住過日本exchange又改日本名又食㗎妹

孫中山過澳門搵成皮野一年
仲有三份一時間係義診 又有增藥幫窮人

係連登俾人講到變癈青
人地就既野多過你講獨派加埋啦
仲要眼光浄係放係香港
夏蟲不可語冰

補充資料 1：

大學教育資助委員會（教資會）University Grants Committee (UGC) 旗下有八間大學（八大）

當中本身一成立就已經係大學嘅大學只有 HKUST 香港科技大學，其餘七大院校論獲得／有「大學」頭銜嘅歷史倒時序如下：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1881 年：官立師範學堂 Government Normal School

- 1939 年：羅富國師範學院 Northcote Training College

- 1951 年：葛量洪師範學院 Grantham Training College

- 1960 年：柏立基師範學院 Sir Robert Black Training College

- 1967 年：三所師範學院易名為教育學院 Colleges of Education

- 1974 年：香港工商師範學院 Hong Kong Technical Teachers' College

- 1982 年：語文教育學院 Institute of Language in Education

- 1994 年：五所師訓學院合併為 HKIEd 香港教育學院 (The Hong Kong Institute of Education)

- 2016 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 EdUHK 香港教育大學 (The Education University of Hong Kong)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1888 年：格致書院（廣州）
- 1903 年：嶺南學堂（廣州）
- 1912 年：嶺南學校（廣州）
- 1927-1952 年：嶺南大學（廣州）
- 1967 年：嶺南書院 Lingnan College

- 1978 年：嶺南學院 Lingnan College

- 1999 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 LU 嶺南大學 (Lingnan University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1937 年：香港官立高級工業學院

- 1947 年：香港工業專門學院 Hong Kong Technical College (HKTC)

- 1972 年：香港理工學院 Hong Kong Polytechnic

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 PolyU 香港理工大學 (The Hong Kong Polytechnic University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1984 年：香港第二所理工學院「香港城市理工學院」City Polytechnic of Hong Kong 成立

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 CityU 香港城市大學 (City University of Hong Kong)

- 2015 年：起用新校徽 logo

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1956 年：香港浸會書院

- 1972 年：改稱香港浸會學院 Hong Kong Baptist College

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 HKBU 香港浸會大學 (Hong Kong Baptist University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1991 年：HKUST 香港科技大學 (The Hong Kong University of Science and Technology) 成立

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1949 年：新亞書院 New Asia College

- 1951 年：崇基學院 Chung Chi College（由民國大陸時期十三間基督教大學遷到香港組成）

- 1956 年：聯合書院 United College of Hong Kong

- 1963 年：三院合併，CUHK 香港中文大學 (The Chinese University of Hong Kong) 成立

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1887 年：香港華人西醫書院

- 1906 年：香港工學院

- 1912 年：增設文學院，三院組成 HKU 香港大學 (The University of Hong Kong)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

UGC 八大以外：

- 1989 年：香港公開進修學院 Open Learning Institute of Hong Kong 成立

- 1996 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 OUHK 香港公開大學 (The Open University of Hong Kong)

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

- 1971 年：香港樹仁書院

- 1976 年：香港樹仁學院 Hong Kong Shun Yan College

- 2006 年：正名為 HKSYU 香港樹仁大學 (Hong Kong Shue Yan University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

補充資料 2：
香港其實有二十一大（如果計 QF level 5 degree-awarding 學士學位）

不過資助得 UGC 八大 + 公帑資助 HKAPA

香港科技大學 HKUST
香港大學 HKU
香港中文大學 CUHK
香港理工大學 PolyU
香港教育大學 EdUHK
嶺南大學 LU
香港浸會大學 HKBU
香港城市大學 CityU

香港演藝學院 HKAPA

香港公開大學 OUHK

香港樹仁大學 Hong Kong Shue Yan University
東華學院 Tung Wah College
珠海學院 Chu Hai College
明愛專上學院 Caritas Institute of Higher Education
香港能仁專上學院 Hong Kong Nang Yan College of Higher Education
恒生管理學院 Hang Seng Management College
明德學院 Centennial College
宏恩基督教學院 Gratia Christian College
港專學院 Hong Kong College of Technology
職業訓練局 - 香港高等教育科技學院 THEi
(new) 耀中幼教學院 Yew Chung College of Early Childhood Education (new)

lm